有冇乜嘢冷門佳作好睇

不論動漫小說 有冇乜嘢好介紹 唔要打飛機 唔要巴哈張仆街list

咩類型

最好係搞笑 邪道 或者懸疑

手機俠

dllm

噬謊者

女漢子騎士也想談戀愛
被解僱的暗黑士兵
網購異世界

仲有好人

回復術士華佗

蠟筆小王國

Animal Farm

究竟點定義冷門
例如南極佐賀少歌露營呢啲
現實入面除咗自己身邊冇人睇咁制
但係喺網上好似個個都有睇
咁究竟係熱門定冷門

血界戰線

憂國的莫里亞蒂 應該算係邪道
狂賭之淵

你當圈内冷門 你講嗰啲我得少歌冇睇 大約係連登冇開po或者得一個po 嘅程度

全知讀者視角算唔算？
他和她的魔法契约？

剛剛完的新番 "D4DJ" ...
雖然係3D畫...但故事性可以...最緊要係D歌好聽.....
Ani-one有正版添

皇帝聖印戰記算唔算？

無所謂

鋼煉

咁就映像研啦

Flip Flapper
外國就名作 港台日應該唔算

漫畫：
堀與宮村
朋友遊戲
虛構推理

妹不妹, 最佳爛作

TAAF作品賞都拎埋仲冷門

GUNBUSTER

冷門主要係想skip 咗鋼鍊 Jojo Eva 電鋸 咒術呢啲 因為已經睇哂
同埋最好唔係戀愛類 唔想套嘢好似五等份咁完or 租借咁拖

ergo proxy
texhnolyze
lain

我寧願睇伏見亂輪

咁按照樓主個標準
你search下連登幾個映像研post
攞獎唔代表多人睇唔冷門

黃金神威

其實無
套套都會有人話呢套唔冷喎 好多人睇喎乜乜乜

魔王遇難記 應該可以笑到瀨屎

流浪神差

機器人筆記 懸疑
刀語 打鬥有歡樂有傷心
地球防衛少年 打鬥+懸疑
傳頌之物1 戰爭

吸血鬼同盟
Dance in the Vampire Bund
真係幾冷門

拎作品賞、best100票選第一，咁都唔係反映人氣...

交響詩篇
蒼穹之法芙納
星際牛仔
呢啲正啦

星際牛仔

科幻懸疑：電腦線圈
科幻邪道：海馬
搞笑：遊戲三人娘

爆漫

東之伊甸
東京殘響
91 days

緣之空 啱唔啱

GOSICK

Hellsing 厄夜怪客

第一次睇嗰陣以為全部故事都連住

轉生成蜘蛛

冰海戰記 歷史打鬥番
末日時在做什麼 科幻番
甘城光輝遊樂園 搞笑番

三套作畫都幾好

虛構推理underrated

冰海戰記邊度有漫畫睇 睇到主角結婚生仔之後就搵唔到
甘城聽講同原作好大分別 係咪兩個都睇

朋友介紹睇地下忍者，幾過癮

爆笑管家
齊木
打工吧魔王大人
為美好的世界獻上祝福
輝夜姬
Grand blue
笨蛋測驗召喚獸
女高中生的虛度日常
Psycho pass
斬！赤紅之瞳
格萊普尼爾

雖然大部分都睇咗 不過多謝推介

空之境界
東京地震8.0
絕園的暴風雨
蟲師
魔法少女伊莉雅

絕園的暴風雨 係咪懸疑類?

神鬼一族，劇情橋段好好睇，但設定成日改而家鋪排有點亂

來自新世界
唔算佳作，算神作
作畫崩之外（垃圾A1）冇咩缺點，前期節奏較慢，第4集開始黎料

京都動畫輕改 一定大執
睇動畫就得

咁樣就不了 好頭爛尾嘅太多 套ditf同地獄樂已經夠9

我希望京都動畫可以出埋涼宮春日ge結局

地界王

幼女戰記 (唔係毒野黎, 放心睇)
圖書館的大魔法師
夏目新的結婚
水星領航員
亞爾斯蘭戰記
ARTE
寶石之國
騎乘之王(玩普京)
花牌情緣(可以當女主人翁版既排球睇)
我立於百萬生命之上(今際之國同級經典"遊戲"類,個人覺得比今際之國好)
姊嫁物語

以上全部都推睇漫畫先, 有興趣追落去就睇埋小說

三月的獅子

結界師

朋友遊戲

幼女戰記係唔係打共產黨嗰套?

葬送的芙莉蓮 睇得好c服漫畫來

迴轉企鵝罐 同石頭門一樣捱過頭7集就好好睇

仲有套好似叫賭博默示錄 講一個人死咗之後會到陰間同另一個死者玩一場game 用最後結果決定兩個死者係上天堂定落地獄

明明就係死亡遊行

開司係唔係仲走緊

係喎成日撈亂兩套
唔知點解

07ghost

咁連登冇咩人討論ar ma
日本應該唔算冷門嘅 真人版都拍埋

LM

今季黑馬

同會長個仔賭悶到呢

絕園的暴風雨

google搜尋搵唔到 咩名

高分少女 愛情，已完結，動畫漫畫都有
親愛的我飽含殺意 懸疑，漫畫
86-不存在的戰區 戰爭，小說
刀語 西尾維新作品，有動畫

知節奏幾好

屍鬼 自新世界

FLCL

你講緊果D叫黑馬
你身邊D人唔補番姐
你講果幾套好似除左南極外 頭幾集已經跑出
所以正常應該要有睇

因為電鋸人所以有睇 真係好好睇

演劇偶像 小心中伏

魂環
漫畫嚟，同輪迴有關嘅故事
睇完好似經歷咗幾段人生咁
短短地好快睇晒

其實我加冷門入標題係避免幸福的彼端入嚟放低桐狗幅圖 同埋鬼滅fans/黑入嚟引戰

最上命醫兩套
仲有好多職業系漫畫

高分少女個作者幾套都好睇

大劍 +

少女17減11,以前tbb有播,不過日本好似唔係幾hit

寄生獸 冇得輸

少女與戰車

植木的法則

小說 虛空之盒 零之麻理亞

境界觸發者

呢套睇漫畫好好睇

動畫
搞笑
甘城輝煌樂園救世主(完)

漫畫
搞笑
人渣, 眼鏡和文學少女(偽) (完)(日常番, 啲人物就正正佢個名咁)
悲慘的欺凌者(未完)(出到100幾集)(偽欺凌, 真熱血搞笑)
歡迎加入NHK (完)(唔算冷門但舊番)(漫畫痴線過動畫)

黑暗/懸疑 (全部為sad endings)
君之匕首(完)(為錢殺人嘅大學生+預言少女)
殘響(完)(唔係指東京殘響)(被黑幫追殺+復仇+扮女人)
血之轍 (應該就完)(出到90幾集)(母控+精神病)
被你所愛, 真的很痛(未完)(出到30幾集)(病嬌+凌欺+強姦)

不思議遊戲

呢套嘢連登一定超過一個post，而且喺20個post以上嘅留言出現過

田中芳樹嘅亞爾斯蘭戰記

中女歌劇

LOST SONG 有興趣可以了解下
彼方的阿斯特拉 漫畫好睇，動晝都一季完哂
只有我不存在的城市 懸疑黎，動晝同漫畫個結局我記得好似有少少唔同
櫻子小姐腳下埋著屍體 推理番
全部成為F 推理??懸疑??
Another

個節奏幾好，算懸疑類，一次過睇會好C服

未睇可以睇
個人認為係佳作，故事性夠，睇完話番比我知你中意邊個女主角多d

終於見有人推呢套野
我大骨頭社

男人黎？？

來自新世界
我睇過世界觀最完整嘅作品
魔王勇者
政治經濟軍事教育階級咩都有嘅作品
乒乓
睇就啱,唔好睇畫風咁樣就唔睇

樓主好似誤解咗啲嘢
五等份同岀租係後宮番唔係戀愛番

我講返啲係我心入面真係冷門既佳作
魔幻救世主 （王道魔幻，劇情完全睇唔出同天降之物同一個作者）
灰色兼職：逃亡禁止 （恐怖）
捍衛聖域 （格鬥、青春（算係掛），自殺島作者舊作）
eatman 螺絲俠 （魔幻兼科幻）
地球防衛少年 （科幻）
機動戰艦撫子號（其實唔算冷門）
平行世界物語 （科幻機械人）
帝王基拿/帝王單紀 （科幻機械人）
彩夢芭蕾 （認真）

天降之物

命運石之門

皇帝聖印冷門佳(?)作你認真㗎青

1.蟲師
情感細膩，成套劇氛圍好平靜但又充滿起伏，帶得出大自然同生死嘅無情同時又好有人情味，畫風小聚但係極推
主角:麻甩佬一個

2.結界師(推漫畫)
表面上係普通王道漫畫，其實故事裡嘅含意好深入，唔會好強調正與邪，着重描寫親情。我睇完成套野嘅感想係:每個人都有各自嘅正義，而冇真正嘅壞人(跟著哭能咗)，不過呢套都係有堅係壞嘅人，一個咁多。有動畫，但只播到異界篇唔知係米太舊同主角太樣衰所以冇人講
主角:被結界師工作耽誤嘅甜品大師兼[女神真係好難溝]嘅中學生(男主) 及 隔離屋嘅學霸年上姐姐(女主)

最低限渣男

水上悟志

冰海戰記

獨自一人的異世界攻略
異世界迴歸勇者在現代無雙！
作為被背叛了的S級冒險者的我、決定成立一個只有我所愛的奴隸女孩子們的後宮公會
SEX&迷宮！！~在我家地下出現了H次數=等級的迷宮！？
轉生劍聖想要悠閒地生活
從Lv2開始開掛的原勇者候補悠閒的異世界生活
聖劍學院的魔劍使
用罪惡技能開無雙的異世界後宮怪盜團
在掌中開拓村的異世界建國記
史上最強獸人先生的歡樂異世界後宮之旅
轉生藥師環遊異世界
貴族轉生
迴天逆命～死亡重生、為了拯救一切成為最強
點滿農民相關技能後，不知為何就變強了
由魔劍師的魔劍開始的為了魔劍的後宮人生
獲得超弱技能「地圖化」的少年與最強隊伍一起挑戰迷宮
全果轉生異世界
萬年D級的中年冒險者、藉著酒勢拔出了傳說之劍

異獸魔都

睇緊人玩little nightmare 2
有d恐怖 但主角又好得意 個世界觀同art work好正

Dr Stone

結界師好睇

漫畫：
瑪莉的音樂盒
最純真的時間
刻刻
黑暗集會
學校怪談
黑街
請傾聽死者的聲音
超腦傳
睡覺的笨蛋
外天樓
三角草的春天
地獄堂靈界通訊
異想天開
星之時計之Liddell

動畫：
人類衰退之後
Vie Durant（冷門到唔會搵到，D歌好好聽）
聖路美娜女學院
奔向地球
獸王星
悪魔人crybaby

神唔神作見人見智，但一定夠冷門

真心推薦

MAGI魔奇少年
試證明理科生已墜入情網
稻荷戀之歌
多羅羅
命運石之門
月色真美
只有我不在的街道
刻刻
一星期的朋友
鄰座的怪同學
這個美術部
寒蟬鳴泣之時
體操武士
鴨子的天空
阿宅的戀愛太難
山田君與七人魔女

勇者赫鲁库

一開始你可能會睇唔慣個畫風
但過左開頭之後啲劇情真係好有張力
絕對係佳作以上

你呢堆全部熱門

只有我不存在的城市
彼方的阿斯特拉

冰菓

女...但套野比我感覺係wug+22/7

liar game

我們大家的河合莊
小桃小栗love love物语
ReLIFE 重返17歲

Baccano!
迴轉企鵝罐
電腦線圈

屍鬼
一開頭睇覺得畫風好難頂 但睇到後面有好大既官能刺激

又要重新定義「冷門」

怪物事變
正太

企鵝罐

識貨

武士弗朗明哥

死亡遊行！

元氣囝仔

黑暗集會.依家出咗好少(~20話),睇完如果啱睇歡迎再問我

咁我推火鳳燎原

黑色五葉草
長篇動畫首席 拳打我英 腳踢七大罪

魔法少女特殊戰明日香

茜色少女

granbelm

太熱門

非洲的動物上班族

呢套好睇

終末的女武神

有冇d漫畫係似狼之口，赤紅，未來日記，星星公主同來自新世界呢類
真係停唔到追住睇

勇者死了